條港女話我請佢飲喜茶，佢請我食好西

摶唔摶得過？

博盡無悔啦 排廿個鐘都抵 加工茶

食好西

點知係食佢個暗瘡肥婆姊妹個西

有得食有咩所謂？

西北風個西，我真係恭喜你啦

飲完喜茶, 佢請請你食西 多士 ~ 介紹果堆 大陸餐廳
因為條港女 飲完喜茶 大陸癮起